逃亡犯条例の審議延期 連日デモで一転・・・謝罪はせず

中国本土への容疑者の引き渡しを可能にする「逃亡犯条例」改正案への抗議活動が連日続いている香港で政府のトップが15日午後に緊急会見し、改正案の審議入りを延期すると表明しました。 林鄭月娥行政長官は、逃亡犯条例の改正について「審議を延期する」「延期の期限は設けない」と明言しました。また、「抗議デモでけが人が出たことに心を痛めている」と述べたものの警察側の行為は正当なものだったと強調し、謝罪はしませんでした。また、条例改正を巡って中国政府と調整していることを認めました。香港では連日のように抗議活動が続いていて、14日夜は子どもを持つ母親ら約6000人が「警察は学生に暴力を振るうな」などと訴えました。

日本記者跟得好貼，亦明確指出柒柒柒無道歉

日本人話就算係警差講既24萬人已經好多。
日本無可能集到24萬人去遊行。
而且有睇相既日本人都知唔指24萬人。

而且佢地一早知支那個司法垃圾，一聽到送去支那就知唔會有好事

警察。 唔止
打錯晒同音字

日本亦都有其他嘅傳媒係報103萬

日本習慣個舉辦者報個人數會誇大好多，
但有班日本人見到d相就知香港唔同日本，香港係班差老報細好多。

覺大報其實69個日都係話主辦者稱103萬上街，係97主權移交後最大規模

各

日本政府60年代打殘左社會運動
要去到上次安保修訂案d日本人先上番街

其實基本上都報103萬，只係用 (警察のより24萬)

係得香港班奶共柒頭真心信24萬